工會7人成團 直送手足入選委 體制內外齊抗極權！！！！！！！！！！！

叫埋身邊7個同事/朋友就可以成立1個工會,成為勞工界登記選民(呢個界別選民=工會)。
如有5000人做左, 都已經多5000/7=700幾個登記選民, 可以直接將手足送入勞工界功能組別於立法會(輕鬆3席全取)&特首選委(60席)

嗰D會話「要真普選啊，爭咩功能組別啊？」其實任何有得做嘅野都要做。何況呢個係無咩cost而可以有效地作出影響。

表格(只填第1&第2份&第4&5就得）：
填完連埋7個人工作證明（如卡片）Scan去： rtu@labour.gov.hk

注意：名唔可以重複現有工會，所以最好起個獨特d嘅名
可入去search下有冇撞名。（最新統計名單得2017年）

（辦事處地址，是但填個屋企地址都得）

send埋約30日就正式成立!

國際戰線好多子彈，但唔夠人煲啊！！成日都係幾百人圍爐,令一d好爆嘅野攞唔international attention.

討論集中煲d咩：

只想推，唔想討論懶人Bot：
@TwitterHelpBot

國際文宣 整圖group

（特別係煲中共威脅、滲透、反人類罪行果類，有好多料但好缺人整圖。圖比較易spread開，reach到外國民眾同政要）

入黎幫手煲大國際戰線，twitter係一個直接reach到議員同politician嘅工具
幫手將香港嘅仆街野推比議員及國際知，人權法能夠獲得咁多議員助力，twitter功不可沒，黎緊參議員仲會推HK Be Water Act, 同埋一堆打擊中國嘅Act, 大家上Twitter一齊支持同督灰！

同時呢個亦係connect外國，建立民間外交（唔需要透過我地個所謂特區政府，而直接與外國政要甚至市民溝通）嘅方便渠道.

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

英國美國加拿大澳洲都圍緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

推

【澳洲政府剛宣布考慮馬格尼茨基人權問責法立法建議！！！！】

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

好似work 推左先

Push

推唔到都推
圖都出埋有heart

依加距離下次選舉少過十二個月，成立咗公會都未必有得投

我都想問這問題

特首選委 可以

立法會趕唔切

特首選委可以，但只剩返大約三四個月時間行街動

You may be interested to read:

巴打可唔可以tg傾下

推。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

excellent post

推this

push

好提議，落實執行，乜嘢方法都要試要做。

up

唔知work唔work，儘做啦

呢度傾啦

甴近平 甴大大 警甴

World Bank批出5年每年10-15億USD援助中國經濟
侵侵屌World Bank繼續批錢比中國，like & rt埋手足comment,，講埋中共點樣用d錢:起集中營、種族滅絕、AI surveillance、Spyware （huawei, 5G, tiktok)、一帶一路吸血、用資金滲透外國媒體及政治、資助塔利班（Taliban）等

推埋部分手足comment

其他名人tweet

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

幫你推下

Pish

128 維園見

幫推

有無咩程式幫一人組隊

咁點解會有人話可以佔領功能組別

特首選委

有部分功能組別ok

推呀

pish

成立工會
開多條戰線抗爭

133

Push體制內外都要做 支持

雙修齊攻，條條路都要做

長知識

幫推，呢個就喺幾日前廣告界罷工時最重要訊息

129罷工

p

有冇話要成立幾耐先可以投

要推喇呢個

開埋體育會啦 post

Yes 反正都要組織d人

呢個要推

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy

‼️128 二百萬三罷x新工會‼️

多個工會而家係sogo出面擺緊聯合街站派傳單，歡迎去拎一張睇，支持手足！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

和理非，做野！

預我

唔呃住你有票投 點樣維穩 又呃多你4年
真正止暴制亂

兄弟爬山，各有各做

一下唔小心贏埋

push,緊要嘢

3&4 個step

滲入改變

1

2

3

4

佢

工會

5 幫手推

6

7

8

9

10

須要一年以上運作

真係要開始做

想入工會呀

5

無了步驟2?

正經post推推推

你打算係屋企坐係度等普選?

Tui

我想搞工會，但有兩個問題：
1. 我已是另一工會的普通會員，我還可以籌組新工會嗎？
2. 每年的核數報告點搞？我理解要俾幾千找個核數師。咁這幾千就係最大開支。

我tg工聯會問，佢地完全唔知有7人工會這戰線，叫我join返個38個大工會....

推...
利申: 我就唔會贊同參與小圈子制度下的選舉，但無奈香港依時局勢真係只能做到依D野！

擁

工聯會?????

Sorry 9左，職工盟先岩